疑老鼠藥毒殺23歲子 將軍澳善明邨精神病婦涉謀殺被捕

疑老鼠藥毒殺23歲子 將軍澳善明邨精神病婦涉謀殺被捕

將軍澳調景嶺善明邨，昨晚發生懷疑謀殺及企圖自殺倫常命案，案中一名23歲黎姓男子死亡，其55歲疑有精神問題的趙姓母親送院救治，她涉嫌謀殺被捕。警方將於稍後交代案情。

據了解，疑有精神病的趙婦有死念，但擔心健康狀況良好的兒子乏人照顧，遂以老鼠藥毒殺兒子，趙婦亦服了小量，故只是感到不適。

現場為善明邨善禮樓，保安員昨晚10時29分報案，消防接報後到場破門入內，發現屋內一名23歲男子已當場死亡。西貢區區議員方國珊早上到場了解事件，指趙婦昨晚到大堂向當值保安員求助，指其黎姓兒子在寓所內暈倒，而趙婦求助時的神智亦迷糊。

d字眼咁似之前見過

支持人道毀滅所有精神病

公屋 +1

凶宅 +1

七孔流血死亡

食老鼠藥死,一定好痛苦

還願（香港版）

23歲，身體健康，但驚無人照顧
果然係痴線

醫畜見你有手有腳就當你身體健康
少個patient少d工作量

之前殺老婆個阿伯都係差唔多
係咪睇完新聞講自己都吸收左個諗法

你講完我個心寒一寒

嘩屌你丫

公屋好多痴線

rip

有精神病唔配有公屋

23歲

南亞特快輪侯公屋+1

好恐怖

警方於現場發現一條長1.4米、其中一端被截斷並被繞成一個圈的電話充電線，相信與死者頸上的勒痕有關；又於睡房一個氣窗上發現另一條充電線，現場亦留有一張遺書、一張器官捐贈卡、兩包用過的老鼠藥及包括安眠藥等大量藥物。警方從死者傷勢、現場環境及閉路電視片段推斷，黎男服食混有安眠藥的食物後被趙女勒頸，趙女及後服藥並以充電線上吊企圖自殺。警方表示，由於黎男生前沒與人結怨，故排除第三者涉案可能。

滅絕人性

其實一路以黎都好多單
前幾日屯門定天水圍都有個老豆斬死完個仔後再自殺

支那人？

屌仲以為合家平安多返間公屋出黎

公屋又贏

個老母真係賤撚種
殺左個仔，自己又淆底死唔去

七孔流血還七孔流血，死還死，係兩回事，千祈唔好混淆

世上只有媽媽好

邊位巴打被人殺咗

睇錯老鼠芬毒殺23歲子

可能重係處

恭請慈孤觀音

之前果個係個老婆有精神病連飯都唔肯食
個阿伯都搞佢唔掂先想一齊死

但呢個係精神病人殺正常人

毒殺毒撚

應該係巴打嚟

公屋就係俾社會最低賤階層既人住架啦

又話探員稱案件尷尬？

d女人真係好撚古惑架

又少個巴打

公屋一有事一班人衝出黎
私樓有事就潛晒水

垃圾老母

警方表示，由於黎男生前沒與人結怨，故排除第三者涉案可能。

純粹以事論事
咁既推論簡直係是撚但

遲早到連登媽毒返自己孩兒叫毒撚

公屋仔又贏

真係弱智
間公屋有個仔名就得啦
有公屋落樓下返份七仔都養到自己
出色d落手落腳做藍領養埋車都得
不過都好比個仔重刷人生

比例上又真係差好遠好 屋邨差唔多年年都一單精神病人殺人事件
精神病院唔夠位係塞晒佢地去公屋